有冇人同我一樣都係好撚怕凍

屌今日波衫短褲
一落街浸風凍撚到我打冷震

對我來講，仲係夏天

上堂/番工恰眼訓會凍醒

每年最辛苦個幾個月又來到啦, 但願過完年好升返廿五度樓上

涼涼地 不知幾正喎

same here
我好怕凍 沖涼係一個大挑戰

bro
有咩方法

係屋企已經覺得凍
但係沖涼個陣好爽 好暖

今日全日都著緊外套

得沖涼嗰下爽 出嚟就知味道
離開被竇都係同理

不推文